﻿# Introdução ao Markdown

## Notas de Rodapé

Uma nota de rodapé é bastante útil para referenciar um site, link ou detalhes a respeito de determinado assunto. A nota é composta por dois elementos: Uma marcação no texto que fará referência a essa nota, e uma definição da nota que aparecerá no fim do documento. Veja o exemplo: *Leia sobre isso no livro. [^1]*

Ou seja, o "1" na primeira linha está referenciando os detalhes que estão na segunda. Note que o "1" é apenas uma referência para marcar a nota, poderia escrever qualquer outro número, a ordem nesse caso não importa. As notas serão ordenadas à medida que forem referenciadas no texto.

### Exercícios

1. Abra o arquivo de testes do markdown.

2. Incira notas de rodapé espalhadas pelo texto. Não se importe com a ordem dos números.